新型避彈衣！［慎入］

屌，生化戰衣

Boomer

入面有幾多屎

香城online解鎖新技能，反彈煙霧彈

揾佢係警記會示範胡椒彈槍好安全。

可以笠住自己條撚當飛機杯咁屌

人型炸彈會唔會貼切d?

成個彈珠人咁

烏爾加特 真人版
lol控

防彈中年

豬神？

boomer 黎

個腦多啲

應肚即飛

要咁樣著上去架